[{"question": "https://www.zhihu.com/question/293312929", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293312929/answer/485320497", "content": "\n\u82f1\u56fd\u4e13\u5bb6\u901a\u8fc7\u5730\u56fe\u53d1\u73b0 MH370 \u5728\u67ec\u57d4\u5be8\u5bc6\u6797\u91cc\uff0c\u8fd9\u4e2a\u5224\u65ad\u9760\u8c31\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28057213", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28057213/answer/484288648", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u6253\u8138\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21016163", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21016163/answer/483782183", "content": "\n\u4f60\u505a\u8fc7\u7684\u6700\u75db\u5feb\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277616499", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277616499/answer/483993913", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u53ea\u80fd\u533f\u540d\u8bf4\u51fa\uff0c\u4e0d\u6562\u8ddf\u4efb\u4f55\u4eba\u63d0\u53ca\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286978123", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286978123/answer/483483380", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u53ea\u6709\u5b66\u8ba1\u7b97\u673a\u7684\u4eba\u624d\u61c2\u7684\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46223231", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46223231/answer/484907245", "content": "\n\u6700\u8fd1\u8bfb\u6c49\u53f2\uff0c\u53d1\u73b0\u5f88\u591a\u5927\u81e3\u88ab\u7687\u5e1d\u8d23\u5907\u4e4b\u540e\uff0c\u7ed3\u5c40\u90fd\u662f\u81ea\u6740\uff0c\u662f\u5fc3\u7406\u95ee\u9898\u8fd8\u662f\u5176\u4ed6\u539f\u56e0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268776431", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268776431/answer/482812499", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u5982\u634f\u9f3b\u6881\u4e4b\u7c7b\u7684\u597d\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32084534", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32084534/answer/54568689", "content": "\n\u53d1\u73b0\u81ea\u5df1\u516c\u53f8\u5728\u5168\u9762\u6284\u88ad\u522b\u4eba\u7684\u6e38\u620f\uff0c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31624001", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31624001/answer/485440295", "content": "\n\u5458\u5de5\u662f\u5426\u8981\u5bf9\u516c\u53f8\u5fe0\u8bda\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293436312", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293436312/answer/485715338", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5218\u5f3a\u4e1c\u6027\u4fb5\u4e8b\u4ef6\u5347\u7ea7\uff0c\u7f8e\u56fd\u7684\u53f8\u6cd5\u6d41\u7a0b\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22213153", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22213153/answer/234967002", "content": "\n\u5e74\u8f7b\u65f6\u5f97\u4e86\u7edd\u75c7\u6216\u5927\u75c5\u662f\u5982\u4f55\u9762\u5bf9\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46223231", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46223231/answer/485180765", "content": "\n\u6700\u8fd1\u8bfb\u6c49\u53f2\uff0c\u53d1\u73b0\u5f88\u591a\u5927\u81e3\u88ab\u7687\u5e1d\u8d23\u5907\u4e4b\u540e\uff0c\u7ed3\u5c40\u90fd\u662f\u81ea\u6740\uff0c\u662f\u5fc3\u7406\u95ee\u9898\u8fd8\u662f\u5176\u4ed6\u539f\u56e0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293166366", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293166366/answer/485097632", "content": "\n\u5df4\u897f\u56fd\u5bb6\u535a\u7269\u9986\u906d\u706b\u707e\u711a\u6bc1\uff0c\u53ef\u80fd\u4f1a\u9020\u6210\u591a\u5927\u7684\u635f\u5931\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293436312", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293436312/answer/485965456", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5218\u5f3a\u4e1c\u6027\u4fb5\u4e8b\u4ef6\u5347\u7ea7\uff0c\u7f8e\u56fd\u7684\u53f8\u6cd5\u6d41\u7a0b\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286558666", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286558666/answer/485007406", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4e86\u73a9\u6e38\u620f\u505a\u7684\u6700\u75af\u72c2\u7684\u4e00\u4ef6\u4e8b\u513f\u662f\u5565\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291894425", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291894425/answer/485482178", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e2d\u56fd\u9646\u519b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293436312", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293436312/answer/485739871", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5218\u5f3a\u4e1c\u6027\u4fb5\u4e8b\u4ef6\u5347\u7ea7\uff0c\u7f8e\u56fd\u7684\u53f8\u6cd5\u6d41\u7a0b\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268679446", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268679446/answer/485451169", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u7cbe\u5f69\u7684\u6253\u6597\u7247\u6bb5\u8ba9\u4f60\u5ff5\u5ff5\u4e0d\u5fd8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65283816", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65283816/answer/485383183", "content": "\n\u8bf4\u8bf4\u4f60\u4eec\u6709\u4e00\u523b\u89c9\u5f97\u60ca\u8273\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53009084", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53009084/answer/483597489", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5728\u6709\u4e9b\u56fd\u5916\u8bba\u575b\u7684\u8001\u5916\u773c\u91cc\u4e2d\u56fd\u59d1\u5a18\u662fEasy Girl\u3001\u4e16\u754c\u516c\u4ea4\u8f66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289970612", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289970612/answer/485289123", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u6de1\u5b9a\u7684\u88ab\u51fa\u8f68\u7684\u5973\u4eba\u4ec0\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27985322", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27985322/answer/485357454", "content": "\n\u600e\u6837\u5224\u65ad\u7537\u4eba\u662f\u5426\u771f\u7684\u7231\u4f60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/42450741", "answer": "https://www.zhihu.com/question/42450741/answer/485399246", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u662f\u4e0d\u662f\u6e38\u620f\u673a\u5168\u673a\u79cd\u5236\u9738\u4eba\u6570\u6700\u591a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292712294", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292712294/answer/485045106", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u51fa\u73b0\u201c\u5c11\u5e74\u5a18\uff0c\u5219\u4e2d\u56fd\u5a18\u201d\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293031103", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293031103/answer/484805035", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6e05\u534e\u5927\u5b668\u5b57\u73ed\u65b0\u751f\u519b\u8bad\u591c\u95f4\u5192\u96e8\u62c9\u7ec3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66523263", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66523263/answer/453444916", "content": "\n\u5728\u9053\u5fb7\u89c2\u4e0a\u7f8e\u56fd\u4eba\u548c\u4e2d\u56fd\u4eba\u6700\u5927\u6700\u660e\u663e\u7684\u533a\u522b\u5728\u54ea\u513f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30277318", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30277318/answer/480515008", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u771f\u7684\u6709\u5f88\u591a\u7a77\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292055685", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292055685/answer/483690987", "content": "\n\u4f5c\u5bb6\u7684\u5dc5\u5cf0\u4f5c\u54c1\u4e00\u822c\u5728\u51e0\u5c81\u65f6\u521b\u4f5c\u51fa\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36847530", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36847530/answer/475513150", "content": "\nWindows 10 \u4e0a\u6709\u4ec0\u4e48\u503c\u5f97\u63a8\u8350\u7684\u8f6f\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59184212", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59184212/answer/481765691", "content": "\n\u4e8c\u6218\u540e\u671f\uff0c\u5fb7\u519b\u8d25\u5c40\u5df2\u5b9a\uff0c\u7f57\u65af\u798f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd8\u8981\u5927\u91cf\u63f4\u52a9\u82cf\u8054\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275293854", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275293854/answer/478416355", "content": "\n\u65e2\u7136\u8d44\u672c\u4e3b\u4e49\u7ec8\u5c06\u88ab\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u53d6\u4ee3\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8d44\u672c\u4e3b\u4e49\u56fd\u5bb6\u4e0d\u81ea\u6c42\u51fa\u8def\uff0c\u81ea\u5df1\u5b8c\u6210\u793e\u4f1a\u5236\u5ea6\u7684\u53d8\u9769\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291622958", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291622958/answer/476545031", "content": "\n\u4f60\u6240\u77e5\u9053\u7684\u51c9\u5fc3\u4f01\u4e1a\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60182144", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60182144/answer/475163041", "content": "\n\u4f60\u9ad8\u4e2d\u54ea\u4e00\u4e2a\u77ac\u95f4\u6700\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40432083", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40432083/answer/462551122", "content": "\n\u4e94\u661f\u7ea7\u9152\u5e97\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u6613\u53d1\u73b0\u7684\u514d\u8d39\u670d\u52a1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285681857", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285681857/answer/474414510", "content": "\n\u8fd120\u5e74\u65e5\u672c\u771f\u7684\u5728\u8870\u9000\u5417\uff1f\u8870\u9000\u7684\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28544155", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28544155/answer/439382799", "content": "\n\u4f60\u662f\u5982\u4f55\u8f6c\u884c\u7684\uff1f\u8f6c\u884c\u5bb9\u6613\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25268651", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25268651/answer/472755445", "content": "\n\u670b\u53cb\u5708\u6709\u54ea\u4e9b\u8c23\u8a00\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34053888", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34053888/answer/465360444", "content": "\n\u300a\u8fd8\u73e0\u683c\u683c\u300b\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288287043", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288287043/answer/467549411", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u91d1\u878d\u4e0a\u7684\u4e8b\u5b9e\uff0c\u6ca1\u6709\u4e00\u5b9a\u91d1\u878d\u5b66\u77e5\u8bc6\u7684\u4eba\u4e0d\u4f1a\u76f8\u4fe1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278917165", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278917165/answer/468025276", "content": "\n\u73b0\u4ee3\u9646\u519b\u653b\u6253\u9a6c\u5947\u8bfa\u9632\u7ebf\u4f1a\u6709\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u7ed3\u679c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29129310", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29129310/answer/464988506", "content": "\n\u6700\u6d41\u6c13\u7684\u8f6f\u4ef6\u53ef\u4ee5\u6d41\u6c13\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29214128", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29214128/answer/464533765", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u770b\u4e0a\u53bb\u5f88\u5148\u8fdb\u7684\u4e8b\u7269\u5176\u5b9e\u65e9\u5c31\u53d1\u660e\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288121549", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288121549/answer/459741254", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u673a\u68b0\u76f8\u5173\u7684\u4e8b\u5b9e\uff0c\u6ca1\u6709\u4e00\u5b9a\u673a\u68b0\u77e5\u8bc6\u7684\u4eba\u4e0d\u4f1a\u76f8\u4fe1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21030919", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21030919/answer/425445392", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u505a\u6dd8\u5b9d\u5e97\u9700\u8981\u591a\u5c11\u6280\u80fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263748930", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263748930/answer/425006373", "content": "\n\u5728\u98de\u673a\u4e0a\u4f60\u90fd\u505a\u8fc7\u6216\u9047\u5230\u8fc7\u4ec0\u4e48\u795e\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29477111", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29477111/answer/436652473", "content": "\n\u4e00\u65e0\u6240\u957f\u7684\u60c5\u51b5\u4e0b\u600e\u4e48\u627e\u5de5\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271487811", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271487811/answer/441563576", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u738b\u8005\u8363\u8000\u7684\u795e\u64cd\u4f5c\uff08\u7528\u89c6\u9891\u6765\u56de\u7b54\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65860294", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65860294/answer/425565912", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u8be1\u5f02\u7684\u753b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292898365", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292898365/answer/483943701", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u9b54\u9053\u7956\u5e08\u300b\u7c89\u4e1d\u4eba\u8089\u7f51\u53cb\u81f4\u5176\u81ea\u6740\u4e00\u4e8b\uff1f\u8fd9\u4e00\u7c89\u5708\u6587\u5316\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282351945", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282351945/answer/433633172", "content": "\n\u4e50\u5668\u7684\u96be\u5ea6\u53ef\u4ee5\u6392\u540d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292531059", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292531059/answer/482122927", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u7f51\u53cb\u64b0\u5199\u8bbd\u523a\u767e\u5ea6\u6bb5\u5b50\uff0c\u88ab\u767e\u5ea6\u7d22\u8d54500\u4e07\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21016163", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21016163/answer/483896239", "content": "\n\u4f60\u505a\u8fc7\u7684\u6700\u75db\u5feb\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282469494", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282469494/answer/473684968", "content": "\n\u559d\u5b8c\u9152\u5e72\u8fc7\u4ec0\u4e48\u8fc7\u5206\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59762895", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59762895/answer/468404908", "content": "\n\u76f4\u7537\u80fd\u6709\u591a gay\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292596463", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292596463/answer/484338398", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9093\u4f26\u548c\u7f57\u4e91\u7199\u5728\u300a\u9999\u871c\u6c89\u6c89\u70ec\u5982\u971c\u300b\u4e2d\u7684\u53e4\u88c5\u626e\u76f8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293074081", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293074081/answer/485586484", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5218\u5f3a\u4e1c\u5728\u7f8e\u56fd\u5546\u52a1\u6d3b\u52a8\u671f\u95f4\u906d\u9047\u6027\u4fb5\u6307\u63a7\uff1f\u60c5\u51b5\u662f\u5426\u5c5e\u5b9e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293436312", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293436312/answer/485714010", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5218\u5f3a\u4e1c\u6027\u4fb5\u4e8b\u4ef6\u5347\u7ea7\uff0c\u6d89\u5acc\u4e00\u7ea7\u5f3a\u5978\u7f6a\uff1f\u7f8e\u56fd\u7684\u53f8\u6cd5\u6d41\u7a0b\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68037823", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68037823/answer/485752911", "content": "\nNBA \u7403\u5458\u6709\u54ea\u4e9b\u7279\u6b8a\u7684\u7231\u597d?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292596463", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292596463/answer/485444895", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9093\u4f26\u548c\u7f57\u4e91\u7199\u5728\u300a\u9999\u871c\u6c89\u6c89\u70ec\u5982\u971c\u300b\u4e2d\u7684\u53e4\u88c5\u626e\u76f8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33861637", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33861637/answer/485738393", "content": "\n\u8170\u75bc\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\u7684\u5065\u8eab\u65b9\u6cd5\u6539\u5584\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274005421", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274005421/answer/393415242", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5e0c\u7279\u52d2\u80fd\u8ba9\u4f17\u591a\u4eba\u6c11\u4e3a\u4ed6\u7684\u7eb3\u7cb9\u4e8b\u4e1a\u5356\u547d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23746850", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23746850/answer/485505483", "content": "\n\u80f8\u5927\u7684\u59d1\u5a18\u5982\u4f55\u8dd1\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288651591", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288651591/answer/485386735", "content": "\n\u5982\u679c\u4f60\u7537\u670b\u53cb\u95ee\u4f60\u662f\u4e0d\u662f\u5904\u5973\uff0c\u4f60\u4e00\u822c\u7528\u4ec0\u4e48\u8bed\u6c14\u4ec0\u4e48\u6001\u5ea6\u56de\u7b54\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56932365", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56932365/answer/485578381", "content": "\n\u8c23\u8a00\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u903c\u771f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293373074", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293373074/answer/485386771", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6ef4\u6ef4\u51fa\u884c\u5ba3\u5e03 9 \u6708 8 \u65e5\u81f3 15 \u65e5\u6682\u505c\u6df1\u591c\u670d\u52a1\uff1f\u4f1a\u4ea7\u751f\u54ea\u4e9b\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286558666", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286558666/answer/484931024", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4e86\u73a9\u6e38\u620f\u505a\u7684\u6700\u75af\u72c2\u7684\u4e00\u4ef6\u4e8b\u513f\u662f\u5565\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288649556", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288649556/answer/483594207", "content": "\n\u6e05\u671d\u5728\u7ed3\u675f\u5bf9\u51c6\u5676\u5c14\u6c57\u56fd\u6218\u4e89\u4e4b\u540e\uff0c\u6709\u6ca1\u6709\u7ee7\u7eed\u5bf9\u4e2d\u4e9a\u8fdb\u884c\u5f81\u670d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293097323", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293097323/answer/485005722", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u7f51\u66dd\u5218\u5f3a\u4e1c\u88ab\u6355\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293086094", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293086094/answer/484879953", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u54aa\u8499\u79bb\u5a5a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293354333", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293354333/answer/485314705", "content": "\n\u600e\u6837\u89e3\u9501\u4e0d\u4e00\u6837\u7684\u4e16\u754c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25849152", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25849152/answer/484991485", "content": "\n\u5982\u4f55\u5e94\u5bf9\u4e71\u505c\u8f66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28583936", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28583936/answer/485069725", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u7684\u6050\u6016\u7247\u91cc\u6700\u6050\u6016\u7684\u4e00\u4e2a\u60c5\u8282\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288732023", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288732023/answer/484595961", "content": "\n\u6447\u676f\u5b50\u80fd\u52a0\u70ed\u6c34\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47727905", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47727905/answer/482240910", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5458\u5de5\u56e0\u4e3a\u4f5c\u6b7b\u88ab\u5f00\u9664\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285172918", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285172918/answer/483394788", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u8457\u540d\u7684\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46605569", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46605569/answer/469102818", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4f3c\u611a\u8822\u5374\u9887\u5177\u5b9e\u7528\u4ef7\u503c\u7684\u8bbe\u8ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279287076", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279287076/answer/475637679", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8d8a\u6765\u8d8a\u591a\u7684\u4eba\u75f4\u8ff7\u4e8e\u6e38\u620f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47727905", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47727905/answer/480221299", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5458\u5de5\u56e0\u4e3a\u4f5c\u6b7b\u88ab\u5f00\u9664\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20827831", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20827831/answer/117401626", "content": "\n\u8b66\u5bdf/\u6cd5\u533b\u662f\u5982\u4f55\u505a\u5230\u4e0d\u6015\u90a3\u4e9b\u60e8\u4e0d\u5fcd\u7779\u7684\u5c38\u4f53\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36508758", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36508758/answer/477084564", "content": "\n\u300a\u5bb6\u6709\u513f\u5973\u300b\u6709\u4ec0\u4e48\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u60c5\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264042846", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264042846/answer/455563182", "content": "\n\u5982\u4f55\u7406\u89e3\u300c\u4e70\u7535\u8111\u4e0d\u80fd\u53bb\u5b9e\u4f53\u5e97\u300d\u7684\u7f51\u7edc\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284501646", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284501646/answer/450915917", "content": "\n\u4e0a\u521d\u4e2d/\u9ad8\u4e2d\u90a3\u65f6\u5019\u7684\u5b66\u6821\u5927\u54e5\u3001\u6df7\u6df7\u3001\u4e0d\u8bfb\u4e66\u7684\u201c\u793e\u4f1a\u4eba\u201d\u540e\u6765\u90fd\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52514780", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52514780/answer/473009331", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u6700\u8ba9\u4eba\u4e0d\u89e3\u7684\u5730\u65b9\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20684658", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20684658/answer/453408308", "content": "\n\u5173\u4e8e\u9ea6\u5f53\u52b3\u548c\u80af\u5fb7\u57fa\uff0c\u6709\u4ec0\u4e48\u662f\u5927\u90e8\u5206\u987e\u5ba2\u90fd\u4e0d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286217309", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286217309/answer/449606752", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u97e9\u56fd\u641c\u6551\u961f\u53d1\u73b0 113 \u5e74\u524d\u6c89\u6ca1\u7684\u53ef\u80fd\u8f7d\u6709\u4ef7\u503c 1334 \u4ebf\u7f8e\u5143\u9ec4\u91d1\u7684\u4fc4\u519b\u8230\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285186675", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285186675/answer/444561808", "content": "\n\u5bb6\u91cc\u67095\u5957\u623f\u5b50\u7684\u4eba\u613f\u610f996\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263748930", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263748930/answer/447790056", "content": "\n\u5728\u98de\u673a\u4e0a\u4f60\u90fd\u505a\u8fc7\u6216\u9047\u5230\u8fc7\u4ec0\u4e48\u795e\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19591218", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19591218/answer/120975807", "content": "\n\u600e\u6837\u63d0\u5347\u4e00\u4e2a\u4eba\u7684\u6587\u7b14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278212950", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278212950/answer/402247823", "content": "\n\u90e8\u961f\u91cc\u4e00\u7b49\u529f\u6709\u591a\u96be\u83b7\u5f97\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u770b\u89c1\u7684\u591a\u662f\u4e8c\u7b49\u529f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19591218", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19591218/answer/123798022", "content": "\n\u600e\u6837\u63d0\u5347\u4e00\u4e2a\u4eba\u7684\u6587\u7b14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62900700", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62900700/answer/473156987", "content": "\n\u4f60\u7684\u5927\u5b66\u90fd\u6709\u8fc7\u54ea\u4e9b\u60ca\u4e3a\u5929\u4eba\u7684\u4eba\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277693876", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277693876/answer/484899385", "content": "\n\u4e2a\u4eba\u7a0e\u540e\u6708\u85aa\u4e00\u4e07\u5728\u4e0a\u6d77\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61847755", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61847755/answer/482344271", "content": "\n\u7537\u751f\u7684\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u5f88\u6709\u6559\u517b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46223231", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46223231/answer/484791574", "content": "\n\u6700\u8fd1\u8bfb\u6c49\u53f2\uff0c\u53d1\u73b0\u5f88\u591a\u5927\u81e3\u88ab\u7687\u5e1d\u8d23\u5907\u4e4b\u540e\uff0c\u7ed3\u5c40\u90fd\u662f\u81ea\u6740\uff0c\u662f\u5fc3\u7406\u95ee\u9898\u8fd8\u662f\u5176\u4ed6\u539f\u56e0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21016163", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21016163/answer/484371725", "content": "\n\u4f60\u505a\u8fc7\u7684\u6700\u75db\u5feb\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293097323", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293097323/answer/484262614", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u7f51\u66dd\u5218\u5f3a\u4e1c\u88ab\u6355\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277167622", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277167622/answer/484083436", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5feb\u4eba\u5fc3\u582a\u79f0\u7ecf\u5178\u7684\u73b0\u4e16\u62a5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25983698", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25983698/answer/468302216", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u60c5\u5546\u6700\u9ad8\u7684\u884c\u4e3a\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285172918", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285172918/answer/467642424", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u8457\u540d\u7684\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292947201", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292947201/answer/484265349", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7236\u6bcd\u53e3\u4e2d\u7684\u6e38\u620f\u6bc1\u4e86\u4e00\u4ee3\u4eba\uff1f\n"}]